 制作各种节奏的鼓声音乐。制作过程如下：一共有三种鼓声（还包括一种类似沙槌的声音）。界面上出现3*16的格子，每一行对应一种乐器的声音，每一格表示击打一次。对这48个格子，随便点击选择（组合各种声音），然后拖动速度slider（控制节奏快慢），点击“start”按钮，就可以制作出意想不到的组合声音。具体制作音乐过程可以看视频。

    小编注：

    1.由于录制视频没有录制声音，所以视频仅仅提示音乐制作的过程。

    2.编译过程：首先打开“BBGroover.xcodeproj”项目，然后打开“Pods”文件夹，将“Pods.xcodeproj”项目拖进之前打开的BBGroover项目中。选择编译“Pods.xcodeproj”项目（选择“iOS Device”，不要选择任何模拟器），编译成功后你会发现有个libPods.a类库。然后再选择编译运行“BBGroover”项目，即可。	